（突發) APM 新鴻基 商場圍晒大堂中間條路

有冇人知咩事

搞活動 起佈置 經常都封 無特別

人多自然會逼咗入去

搞event要set場囉

呢排D商場應該唔會有商業野
APM有自己友搞活動?

送晚唔想人圍Apm 應該睇黎